港島區有冇物資站

如題，有冇物資站